繼續革命！請集中 行動post 黃色經濟圈

請勿中小人計 勇武退場只係五毛吹風

革命尚未成功 同志仍需努力

一俾人洗版就照推分化post , 連登仔睇少陣都唔得架

up

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

推

手足好珍貴

咪撚再捉鬼

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

push

好同意
除咗飲食，仲有好多層面同日常消化都有得揀
有班手足就整合咗呢個Page

佢哋叫良介！
IG：
FB：

不了 和理非係廢㗎

推

【借位宣傳，與主題內容無關】

試下用「冇雙普選就獨立 / 沒有普選唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

sor，推post